有咩理由全港市民資助監躉坐監

痴線而家好人好者有份工返工都買唔到樓，
但犯法坐監有樓有嘢食
有病仲要政府出埋錢
學啲父母話齋有嘢食有地方住已經幸福過好多人，例如非洲兒童
咩自由根本唔重要
根本坐監要自己俾錢
唔應該納稅人埋單

佢地做好多野，你又唔好咁講

至少d路牌全部係佢地整

香港監躉要打工架

坦白講句
你估呢班監躉坐完監會重新做人咩？ 咪又係拎綜援過活

知唔知喺入面要翻工

如果樓豬覺得咁著數，你自己入去坐啦

醫院d衫都係監獄整

笑死我好多真心

咁佢自己俾錢坐囉冇衝突

如果坐監冇飯食，香港應該冇人會犯法

拎資助坐監嘅地資源去幫其他人上樓仲好啦，
呢班人應該安樂死

可以試下改做坐監要自己俾錢
冇錢就勞改 儲夠錢先再坐

吊你老母講到講監好歎咁 不如你入去坐下

有咩理由xxxxxxxxxxx

如果有危疾 未嘗唔係一件好事

有咩理由要全港市民資助你買貴藥？

其實曲線要講埋出口

其實啲理據都係咁上下
都係用者自付個樣無限放大
其他嘢成個大局勁多人睇唔清

寧願比錢監躉
都唔想比錢保皇狗
之後間接出糧比關愛座hunter呢類保皇狗打手

廢中成日打飛機話香港好過非洲比上不足比下有餘，計我話點解唔同汶萊比較，係要搵d差過自己既地方比較，所以香港人永遠剩係識笑d差過自己既人，冇好好諗下點樣可以進步，成日持住香港不過不失，社會唔會有進步，垃圾廢中廢老

花柳全坐到唔願走，差唔多到期就搞大鑊野，人地坐終身都假釋左佢仲坐緊

樓主好撚柒

其實我柒唔緊要，想引啲人反思啫，
成篇文好多角度冇諗過，
真係好想啲人清醒下

呢d一早要安樂死啦
用係有得救嘅人身上啦

坐監都阻止唔到香港人番工

最高刑罰，判監禁2個月，但無飯食